有線：家居隔離人士可以 Order 肥牛政府埋單

隔離仲好過你住酒店

想被隔離了

今晚見